它们在几乎所有居住在城市之外的人的日常生活中也很重要。 六种方法让你的亚地形车更坚固泰勒·菲里尔/户外生活|020年9月17日|大众科学 
 他的家人、支持者和摩尔等在杰斐逊市惩教所外欢迎他回家。 WNBA球员玛雅·摩尔与乔纳森·艾恩斯结婚，她帮助出狱的男人贾斯敏·格兰特，2020年9月17日 
 我猜我们会在外面以某种社交距离的方式。 特朗普在疫苗问题上反驳疾控中心主任; 拜登说美国人不应该相信特朗普，科尔比·伊科维茨，菲莉西亚·桑莫兹，约翰·瓦格纳，2020年9月16日，华盛顿邮报 
 在同一时期，科学家们还探测到了高能中微子，这是一种来自银河系外的幽灵粒子，其起源也是未知的。 中微子可以揭示射电暴发射的速度Lisa Grossman, 2020年9月16日，科学新闻 
 火星景观取代了我在旧金山的家外的太平洋海岸线。 对于数百万美国人来说，野火让气候变化变得真实|迈克尔·j·科伦| 2020年9月15日|Quartz 
 这些通常来自外部，来自文化压力和信息。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 《查理周报》办公楼外的两名目击者援引库瓦奇兄弟的话说，他们是基地组织成员。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽 
 可悲的是，美国媒体在自我审查方面似乎通常不需要任何外界帮助。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 这些办公室在2011年遭到燃烧弹袭击; 没有人受伤，但一辆永久性的警车随后停在了外面。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽 
 昂贵的日托将女性挤出劳动力市场，而男性则继续外出工作。 好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽 
 在外部条件不太有利的地方，几乎所有的英国品种都可以在玻璃下轻松生长。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 他的手心不在焉地在口袋里摸了摸，在外面的一个口袋里找到了他的钱包和钱。 homestead |Oscar Micheaux 
 在旅馆外面，他碰到两姐妹坐在长凳上喝咖啡。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 到了旅馆，他发现外面的长凳上坐着的主要是琼。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 他伸手拿起她挂在门外木钉上的又大又粗的草帽，给她戴在头上。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦